的士車牌 VM6145 / VM8145 漏咗野

唔知有冇錯台 但本人太傷心希望有巴打見到可以幫忙留意一下
本人昨晚九時十分到在的士觀塘下車 遺下了一個黑色公事包
內有證件和少量日用品 只有六十元
如有好心人拾獲 聯絡本人 感謝 重重重重酬
謝謝

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

光復香港 時代革命

你有車牌可以打上的士台問

冇反應😢